有冇人Facebook都比呢兩條八婆伏過

1.Hello Pinkey
2.Kinki KB Lam 雅軒

成日賣廣告分享放題試食片，屌，
有次去食，伏到仆街。

認同請負皮。

個hello pinkey介紹d野食勁濕鳩 個人又樣衰，都唔知點解有人睇

反而當佢係燈，介紹過個d 即係唔駛去